[突發] 劉馬車俾人打爆頭?

有冇人知係咪佢

22歲仔遭圍毆爆頭 倒卧新北江商場外

下午2時許，一名22歲姓劉男子途經天水圍新北江商場對開時，突然被兩名男子以手和腳襲擊，血流披面倒在地上，二人事成後發出聲明，指摩連奴已即時離開球會，更祝願他有美好前程，立即逃去。救援人員到場將男子送往醫院治理，警方經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害(AOABH)，交由元朗警區刑事調查隊第九隊跟進，暫未有人被捕，正追緝兩名身高約1.7高，案發時身穿深色上衣的男子。

佢180

閱讀能力零蛋

睇清楚啲?

指摩連奴已即時離開球會，更祝願他有美好前程

魔性

笑撚到仆街

果然系出名門

而家D暴聯迷為咗慶祝可以去到幾盡

咁快有gif

條仆街早死早著

如果係佢一早擺左上YOUTUBE啦

救撚命 笑到我

今日劉馬車YouTube仲未up片
會唔會真係佢

諗諗下又似
佢TG最後上線係琴晚10點幾

又22歲又姓劉又天水圍
係佢既機會幾大

黎緊幾日佢應該會出片講返今日比人打經歷

不愧恆大

又比人打

你咁講係咪想串我恒？

真係佢

點解咁似茄汁

不過條片唔似下午2時許

屌你茄汁當血

屌，地下果攤係地門茄汁加玻璃碎

會唔會係凌晨二時

打不死
仲拍到片

俾人打到爆哂缸都仲要拍片

茄汁

真定假啊 啲血咁撚似茄汁
佢好心就正正經揾份工咪撚再拍片做on9嘢啦
明知自己又衰風化又剩 都仲未識低調
有日死咗都唔抵可憐

呃viwe賺錢

爆缸唔係係咁流血架咩

渣住個電話拍片話香港人冷漠唔幫手報警睇到個下笑到仆街 當佢真係啱啱比人打自己報咪得囉

唔係佢

Daddy

琴日咁啱去天水圍見到
成灘血加汁邊就係豬肉檔
唔封鎖真係唔知劈友

但我係晏晝見到
即係條友都幾醒目呃view數

根本唔係佢啦
啲血咁嘅咩?

痴線

原來唔係佢 失望

條友肯定睇到呢個post

劉馬車：我係用緊生命去拍片

呢件垃圾無得救喇 無啦啦人地會打到你爆撚晒缸

劉生都唔知做乜撚
個樣正正常常 已經好過唔少金鐘毒撚
又算高 有180

係要做癲仔

條傻鳩唔止22啦

早排見到佢係銅鑼灣某間buffet做炒散 以為佢收心養性

真傻

個人仲要好撚正常

拍YouTube係正職黎
定位係青山界kol

平時係度玩D MK街童
今次玩著個真係有料既
咪當唔好彩囉
btw 支持你繼續撚狗D童黨 書又唔撚讀係度食女

見到22歲已經唔洗諗啦 點會係佢

啲茄汁會唔會流左啲

仲係大學生，咁嘅閱讀能力..

恆生大學 學生原來冇腦

點解唔打死佢

睇唔出劉馬車有180

佢youtube有講
仲屌啲同事閪面唔識笑

佢96年㗎

劉馬車好似唔係姓劉

原名叫劉駿軒喎好似

咁我記錯左

其實⋯⋯⋯⋯真係好笑咩

條友又做假?!

其實劉馬車係咩病？

點解成日都有人理佢 最好死撚左佢啦條傻西

戀童抵打

佢冇病，係智商有問題姐

做得好 強姦犯就應該出親街都有呢啲遭遇

頭浸公廁 笑到仆街

二人事成後發出聲明，指摩連奴已即時離開球會，更祝願他有美好前程，立即逃去。

衝出黎柒

你最威啦
痴線佬既野都了解得咁清楚

又柒多次

一打雪膠唔洗找

岩岩影 如果係血都幾痴線 一定唔係個痴線佬流嘅

做乜鳩

個on9仔話自己去報警同醫院
如果爆到咁點自己報警同去醫院
點信佢講野

下半場

最尾笑左

佢都好撚假，雖然我真心好想條強姦犯痴線佬俾人當過街老鼠咁俾人打，但今次太假，又俾佢呃到 like

真係好睇唔過D仆街
馬車拍片
依條片為例
佢自己辛辛苦苦拍先得1.1k
依D偷片既就10k

佢雖然係傻 但都自己一手一力拍
但偷片既人好低賤

咪撚又係佢自己黎 開兩個頻道on99 仲要兩邊up

都係佢開